[七月新番] 戰姬絕唱SYMPHOGEAR AXZ

橙 咁撚靜廢事逐個禮拜開🤧

2017年7月1日より 毎週 土曜 25:00～
香港時間星期日12:00am

官網:

twitter:

pv:

acfun 凌晨2點幾update 姐就瞓了

已經唔知佢up緊乜，唱歌變嗌歌，反正今季鍊金術果幾條友最後都會變好

但我都仲睇緊

橙 今集3傻咁高汁都無人care😭

😭

堆埋幾集先睇

本來就係嗌

但係好難聽,其實我覺得係講歌

三隻BOSS入面哩隻個變身好無品味....
大波妹好撚正

搖乳越來越誇張

sky girl有冇人以前睇過??天翔少女

sky girl好睇過依家既SYMPHOGEAR好多

呢條女未變身就幾正
變左身就

Ok la 冇咁衰

橙😞
巧靜

開夏日活動未

被Dr.玩壞了的Maria
回憶都要記住Dr.

記憶中既Dr.好撚型棍 同現實差幾皮🤣

課左pack 渣都無

jaga

竟然今年有人cos
一定要推

cup數差d

可以比新藥3傻未

直接唔洗用藥變到身唔係好D咩

正牙 終於大合炒變身歌

個三個本身唔用藥變身就係尋死

有愛就變到身
btw,點解每輯都搞到好似有未來著返神獸鏡出黎既伏筆咁

又一個禮拜 上星期歌詞伏筆定攝詞 神獸鏡究竟會唔會再出黎

由上季用鍊金術修復gear等到而家
上集果3條女走去打學校,仲諗住未來有機會著返神獸鏡出黎守護學校
點知瑪莉亞出黎阻住晒

出得咁突然都睇得唔開心啦 起碼要有少少前戲

垃圾番唔好再推

明明今季新番黎講,呢套算係幾好睇

nana

痴撚線
大叔落場一個秒六個

最強人類

可惜既係人妖連洗白機會都無 直接變左星星

人妖以前係欺詐師，可能只係詐死？

鍊金術鍊返出嚟都仲得

SmileCat

電單車唔洗死

用一次掉既變左飛彈
好似係

邊有可能係人妖
我唔信我唔信呀

覺唔覺得貧乳組今次變左壞人

青蛙一心想去救聖日耳曼

緒川又係好屈機
如果個game放佢2個落去實裝是咪要8星先得

好明顯帶出緊今季主題
各人既選擇並無絕對既正確,或者絕對既錯
只係立場唔同,或者無溝通,而導致對立

睇下響爺今季D歌,無再講咩英雄,而係我所選擇既正義
而家擺到明要坑晒全部人做錯誤決定
然後響爺出黎同大家講,既然無絕對既對與錯,就相信自己既正義啦
跟手6個開絕唱mode打阿當做結局

利申,9up

係要條件限制,打noise唔可以出戰

App抽咗8次11連 3張5星，其中一張係未來

我都中左 怒大大力好波
唔知動畫出唔出神獸鏡xd

走啦 唔中呀 600石啦

我第6次11連先中

600石淨係中Mario

1000石都唔撚中呀屌
開服咁耐就係留石抽miku

又一個禮拜

未來xd真係好正😞

之前個單pick pool，無印同FIS六個人出齊都無未來

今集最尾睇到想喊

我都係 之前咁多季都未試過咁激動
明明係賣歌番

我深知 絕唱唔會死人

唔會流鼻血

成出野都唔知UP乜

6條女同鍊金術師3條女打, 唔夠打就特訓下升LV, 玩unison,

而3條鍊金術師女其實都係比露體狂利用, 死左2件, 剩返條女輸埋比主角威能, 之後就同主角合作打露體狂, 而切歌就想用絕唱同主角佢地頂一下, 反正都應該唔會死

有冇漏?

抽唔到調xd😭
又一隻勁到仆街😭

最尾果集6條女一齊絕唱變真女人，但又唔洗死

我希望今次會係7條女唱
未來快D出黎救響爺啦

一話立花係殺神武，自信心即刻返哂黎之後屌打阿當

應該準備全體unison絕唱，反正唱親都冇事

點解太空人嘅後輩會變左神秘組織成員

聖日爾曼其實完全等於瑪利亞

無左umb爽晒👍

睇佢成日拆cp就唔開胃😒

蠢女人既用途就係最緊要關頭出黎累全家

局長淨係同日耳曼+響打已經畀人撳住黎打，點睇都唔係大佬，下集到底打咩好
封印神之力?

局長當時空藍架
不過48小時後都咁廢，局長回藍都幾慢下，想當年一個黃金鍊成好似SLB咁

點解我覺得局長似下輯boss多過呢輯boss

未來下季做奏者啦

變左金甲龍

其實axz係咩意思
開始到終結嘅過渡？